{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-23",
        "domain": "레포츠",
        "title": "금강송 체험 야영장"
    },
    "text": "蔚珍郡に位置する金剛松体験キャンプ場は金剛松キャンプとも呼ばれています。 錦江松面に位置し、蔚珍郡庁から約38km離れています。 到着までに1時間程度の時間がかかります。 ここに到着するためには蔚珍北路、仏影渓谷路、十二嶺路を車で利用できます。 ただ、十二嶺路ではたまに交差走行ができない道路があるので、初心者の運転手は注意が必要です。 このキャンプ場は韓国伝統の松を原型のまま保存しているところで、金剛松群落地に位置しています。 ここでは、清浄な空気と松の香りを感じながら、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 キャンプ場には一般キャンプ場が30面あり、床はテクでできた10面と泥でできた20面で構成されています。 各サイトのサイズは横5m、縦7mです。 さらに、最大30人を収容できるゲストハウスも併設しています。 このキャンプ場の近くには国立通高山自然休養林があり、車で1時間ほどの距離には望洋亭海辺も位置しています。 食事をしたいなら、蔚珍郡庁方向に出る仏影渓谷路にいくつかの飲食店を見つけることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "金剛松体験キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "金剛松体験キャンプ場は蔚珍郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金剛松キャンプは別名何と呼ばれていますか？",
            "answer": "金剛松キャンプは金剛松キャンプとも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "金剛松体験キャンプ場に到着するまでの時間はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "到着までには1時間程度の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "蔚珍郡庁から金剛松体験キャンプ場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚珍郡庁から金剛松体験キャンプ場までの距離は約38kmです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセスにはどのような道路を利用できますか？",
            "answer": "キャンプ場へのアクセスには蔚珍北路、仏影渓谷路、十二嶺路を車で利用できます。"
        },
        {
            "question": "初心者の運転手にとって注意が必要な道路はありますか？",
            "answer": "十二嶺路ではたまに交差走行ができない道路があるので、初心者の運転手は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "金剛松体験キャンプ場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "金剛松体験キャンプ場は韓国伝統の松を原型のまま保存しており、金剛松群落地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の床はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "キャンプ場の床はテクでできた10面と泥でできた20面で構成されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "各サイトのサイズは横5m、縦7mです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何人を収容できるゲストハウスがありますか？",
            "answer": "キャンプ場には最大30人を収容できるゲストハウスがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには国立通高山自然休養林や望洋亭海辺があります。"
        },
        {
            "question": "食事をする場所はキャンプ場の近くにありますか？",
            "answer": "食事をしたいなら、蔚珍郡庁方向に出る仏影渓谷路にいくつかの飲食店を見つけることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 513
    }
}